酒店平左之後，蝗會大量擁入

淨係幫旅遊業咁簡單咩